正式宣佈 每個星期六為機場和理飛！！！

大家好
相信大家依家都擔心緊佔機場仲可唔可行
所以我正式宣佈 每星期六為機場和理飛！！！

今日有太多分化黨，不過我相信大家都係有共同目標，就係想多人到影響到機場運作之餘 又無咁多反對聲音

明白好多人罷唔到工，所以如果每個星期六集會絕對可以好似812咁塞爆機場

相信經過今日後大家可能都對強行阻遊客呢樣嘢反感，所以以人數最勝，係我地最大優勢

同時間亦可以避免旅客濟留係港連續幾日，塞左係異地幾日真係好難怪佢地發嬲

加上我地一早大肆宣傳，可以令佢地預早安排下，條氣都順啲

每星期一塞絕對可以做到好大效果！！
安全，有效果，仲要唔受開學返工限制，逼到政府回應為止

最後想講句 我愛大家 不分化 香港人加油 我地會愈做愈好！

推我上去呀!!!!!!!

721

721 811

自推十次